Naspers 揸騰訊揸足17年

Naspers早於2001年，亦即騰訊上市前已擔任其主要股東。Naspers於當年5月以2.66億元南非蘭特（約值2.95億港元）買入騰訊46.4%的股權，在騰訊上市後被攤薄至現時約33.17%，在不計股息的情況下，其回報已高達4700倍。雖然騰訊由2006上市至今，股價漲升了594倍，Naspers仍然不為所動，一股不沽。以當年騰訊招股價僅3.7元（其後再1拆5）計算，Naspers今次在高位沽貨幾乎是「淨賺」。

當年有抽新股，好似咁醒識長揸都fatfat

騰訊南非大股東Naspers以405港元/股價格出售持有的騰訊股份，較上一交易日收盤價折讓約7.8%。

佢間公司的管理層同分析師真係勁 賺到盡

點解條撚樣唔分幾十次沽 咁班好友咪唔洗輸咁多

nasper 老細係咩人

連馬化騰都慢慢放
升到二百幾唔放
真係認到手

nasper先至係股神

4700 倍，咁咪萬幾億，肥肥

佢好彩買中700咋
佢其他投資好多都蝕

屌 背後咪又係黨